有冇人一樣冇曬慾望

開始對生活無哂慾望
物慾 虛榮心 情慾 食慾 咩都冇曬
開始無咩情緒起伏
開始唔會點嬲點唔開心
同時唔會點有開心嘅感覺
開始對人點睇自己唔在意 完全係I don't fk care 咁嘅樣 好似對所有野都唔再關心 不聞不問
開始冇同理心 覺得再慘既悲劇都好似冇咩大不了咁
連自己以前最"沉迷"嘅興趣都唔會再有動力去做
打機打到一半可以由得佢輸放咗係到
追開既小說冇動力去睇
每日最想就係咩都唔做 訓完唔好醒
覺得自己宜家好有行屍走肉嘅Feel
以前夜晚會寂莫 掛住每日陪自己傾計既人
依加連打字都唔再想 只係未捨得失去聯絡
有無人同我一樣定只係我有問題

每刻都係到諗死咗冇人傷心就好
覺得做人好冇意思 好乏味
成日係到諗如果意識死咗
有第二個意識用我身體幫手照顧身邊人就好
起碼佢地以為我仲係身邊

有同感 冇曬動力 想完左個人生去

有排係咁
後來自己主動去揾野參加識下唔同人，又覺得幾充實幾開心

巴打係突然係咁 定 發生咗咩事？

參加咗啲咩

拯溺野，其實主要睇你本身興趣係邊類
我呢家有時會同朋友行山食好西，或者睇下戲傾下計又一日

推